<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="permission_write_external_storage_description">
        Benötigt Schreibrechte um Einträge für Nutzer zugänglich abspeichern zu können.

        Diese App speichert keine persönlichen Informationen.
    </string>
    <string name="permission_internet_description">
        Benötigt Internet-rechte um nach Updates zu suchen und diese zu installieren.

        Diese App teilt/verbreitet keine persönlichen Information.
    </string>
    <string name="permission_request_install_packages_description">
        Benötigt Erlaubnis Apps zu installieren

        Diese App installiert keine anderen außer sich selbst zu Updatezwecken.
    </string>
    <string name="unassigned_data">
        Nicht zugeordnete Dateien mit Einträgen zu epileptischen Anfällen existieren.\n
        \n
        Sollen diese dem neuen Benutzerprofil zugeordnet werden?
    </string>
    <string name="update_available_description">
        Ein Update is verfügbar.\n
        \n
        Soll es gedownloadet und installiert werden?
    </string>


    <string name="a_credits_text">
        Ich danke meiner Freundin Lena K. für die Inspiration und das Konzept dieser App, da sie selbst Epilepsie hat.\n
        Dank gilt auch für Unterstützung und Verbesserungsideen an Sabine H.\n
        Ohne Google LLC Android Studio wäre diese App nicht in der Form möglich, wie sie es jetzt ist.
    </string>



    <string-array name="bfList_20600005">
        <item>
            <b>Änderungen</b>\n
            — Einige deutsche Übersetzungen\n
            — Verbesserte Icons für Absencen und Atonische Anfälle
        </item>
        <item>
            <b>Bugfixes</b>\n
            — Absturz in den Monatszeitreihen für März wenn Anfälle nach dem 28. des Monats
              eingetragen wurden, weil die Länge des Monats falsch berechnet wurde.
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="bfList_20600">
        <item>
            <b>Neue Features</b>\n
            — System für eigenständige Updates\n
            — Veränderbare Update-Häufigkeit\n
        </item>
        <item>
            <b>Änderungen</b>\n
            — Einführung höherer Versionsnummern um Subversion zu berücksichtigen\n
            — Erweiterte/s Changelog/Bugfix-Liste\n
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="bfList_252">
        <item>
            <b>Bugfixes</b>\n
            — Absturz bei der Erstellung eines neuen Nutzerprofiles nach Neuinstallation\n
        </item>
        <item>
            <b>Neue Features</b>\n
            — Stoppuhr\n
        </item>
        <item>
            <b>Änderungen</b>\n
            — Hintergrund von violett auf weiß geändert
        </item>
    </string-array>
    <string-array name="bfList_251">
        <item>
            <b>Bugfixes</b>\n
            — Medikation wurde nicht in den Editor übernommen beim Anfallseintrag\n
            — Inhalte nach Kommas im Notizteil wurden nicht gespeichert
        </item>
        <item>
            <b>Neue Features</b>\n
            — Wisch-Geste um zum Tagebuch und den Diagrammen zu gelangen
        </item>
    </string-array>


</resources>